有冇人有睇東張西望

頭先報導有個可以將啲箱搭到好高嘅啊叔 入面都有提過蘋果日報話佢堅持 但啲主持就話佢多此一舉
投訴未

.

都係個句 屋企人睇
但啲人冇理由咁講嘢都得